[CSGO]有咩刀好介紹

如題
$2000筆直

課多5k啦

我退game刀放呀 睇你有冇興趣

刺刀 p2 彩虹

笑到屎急

M9定普通剌刀？

電話禁極刀

普通

放 有興趣既話add我steam

我都有興趣放
flip knife

平放

p1 bayonet doppler fn有冇性趣

幾錢

仲有咩刀放？

放呢把呀我

之前買個把摺疊式軍刀（傳說），唔係好Like

依家用緊呢把

想問下係邊度賣道具最好?
係GAME 度賣既話
拎唔拎得返d錢

去steam market 賣囉 錢就好拎唔番出黎架啦

收刀 收大量Keys

有興趣 賣幾錢?

我果把呢？

放幾錢? 加Steam傾